見到隻油尖旺黑警指揮去清潔清真寺就知政府幾廢

話誤中所以要抹
咁其他鋪唔抹即係專登射啦
下次射中黃絲教堂你抹唔抹？
唔抹就全部耶撚覺得你大細超
抹你有唔撚順氣
無論下次射中咩，你都係自圓唔到其說

成班又比人擺上檯撚
蠢過隻豬

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦